可以點幫抗爭者

見到有班無錢食飯係街嘅抗爭者，可以點幫佢地
比錢佢地又未必要，又怕比人造話柄
好想幫到佢地

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

聽日有緊要事要處理
8月5號會病

Push

可以點幫

推